連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

請大家睇完下面先屌

林鄭今日記者會好明顯係搞分化
刻意講到修例工作一早就完結
話而家運動已經變左質 變左搞港獨 威脅主權
又搵波叔講下經濟數據混淆視聽
目的就係要營造示威損害經濟同社會安寧
我地當然係知道佢9up
不過不可以畀佢spin走左民意

721之後我地嘅民意係冇得輸
點解？因為全香港睇到警黑勾結
而家嘅警察已經唔再係保護市民安全
只係淪為中共或者林奠獨裁政權嘅維穩部隊

我覺得而家要做嘅唔可以輸左民意
要對準返政權 尤其係警權過大
口號要集中返五大訴求
不過唔好再講 「五大訴求 缺一不可」
因為講出黎唔夠具體 唔夠清晰
講出黎都唔知我地講緊邊五大
普通街坊未必會明五大係講乜野

仲有好緊要
就係要諗下遊行有冇需要將「光復香港 時化革命」講出聲？
連登裏面提出係冇問題
但係遊行講出黎 又係冇具體意義
純粹係加強士氣 就好似為左自我感覺滿足
仲畀位林奠入 話示威者搞港獨
佢擺到明係想搞分化 分化示威同一般市民
我地係咪要中佢奸計？

黎到今日 我地民意受到好大挑戰
大家一定要檢討下黎緊所行嘅每一步
唔好畀之前直至今日所累積嘅民意畀佢spin走

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

專注五大訴求

另外

不要說釋放被捕義士 試著說特赦被補義士

特赦因修例風波而被補人士

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

我覺得可以對外宣布暫停一段時間不合作運動
不過繼續突擊警局 我要警犬無得休息
然後和理非進場
跟返哂黑警啲野
勇武行太快 和理非跟唔到